［隨時爛尾］名古屋四日三夜之鳩遊昇龍道

因為個fd下個月會去
想我幫佢記低點樣買飛搭車
咁就俾個acc我開post
而且樓主好容易係交通公具上瞓著
所以隨時有爛尾既情況
大概行程係咁上下
隨時因應心情或者瞓晏左更改

好...開波
窮撚只可以搭垃圾快運

快運雖然個個都屌
但次次搭 班機都好full

把握緊最後時間book酒店

啱啦有嘢想問，我下個月都會去，請問你有冇買昇龍道巴士pass？

眼殘睇到你有
但係pass冇得book位，咁你本身有冇上網book定？

名古屋我真係唔識玩 去9日日本淨係住名古屋個3日覺得浪費左
除左間酒店好舒服
返工時間外其他地方都好似死氣沉沉咁

LM

岩岩等上機既時候買左
同時上網book埋聽日去白川鄉既巴士
一如以往一上機就瞓著左到降落先俾人拍醒
入境好順暢，跟住諗住去拎3日巴士卷就出事啦
我問左機場個櫃位佢話要印出黎先換到
咁我係岩岩去機場嗰陣先買，印唔到
咁是但打算去到名古屋站先換
上到巴士站條友都係要我印出黎先換得
然後我就係名古屋站附近轉左成粒鐘都印唔到
張野有講一定要印出黎

有野食等陣再講冇印點拎

名古屋我之前有黎行過下犬山城,legoland
今次主要想去昇龍道

平時係日本成日入便利店都見到有影印機
但名古屋站附近間間都冇
冇辦法之下On99咁住試埋名鐵名古屋站下面嗰間
點知佢即刻拎左張寫住一個email既卡紙出黎
張野仲過晒膠 睇黎呢度最多白撞
九秒九sd完俾佢 搞掂
名鐵 名古屋站售票機隔離
最好自己印定 真係唔見左冇計就黎搏下

拎完係對面樓梯行上去轉右行前100米左右
見到呢度上電梯就係巴士站

去之前可以係網上book定位先
個網頁用日本版就可以唔洗注冊同俾錢
去到俾張3day pass同預約既e mail佢睇
佢就會俾張車飛你 唔洗手續費同俾錢
仲送多包紙巾你番去打飛機

而名古屋去白川鄉既上車地點就係同一層7號位

搞掂 車飛開始肚餓去左食利久
件牛舌壽司麻麻地可以唔洗試

牛舌

今日去白川程巴士塞到爆
九點鐘左右聽到司機話會入呢個點

最終我瞓左一教12點先到
去到白川鄉可能要即時上車去高山

4日三夜去一兩個地點咪算 見你之後仲去歧阜 一陣又塞就真係變road trip

因為岩岩好可以兜一個圈
而且名古屋已經去過2次

架巴士搖到2點先入到白川鄉

因為今年點燈既日子已經完晒
第一站行左上瞭望台

又大風又凍決定買個雪糕食下

之後行左去神田家

講真唔入都冇所謂
入面都係睇下d舊時用居同埋地板好很凍
搵野食鳩行到5點半就去高山會一會隻飛驒牛

係咪姐係我買咗pass，都可以照上網book位先？

先謝

冇錯唔洗理價錢
只要預約時間係pass有效期內就得

因為之前爬過文話，pass
唔接受預約

放心個呀姐冇留難過我

ok另外想問多樣野，個pass係咪包機場來回車飛？如果有，一用張車飛係咪已經開通埋個pass？因為我頭兩三日都會喺名古屋，之後先上高山白川鄉

anyway謝謝解答

係白川鄉搖左一粒鐘車就到高山
入黑之後條街真係好L凍
酒店放低左野本身打算食味藏天國/丸明
點知兩間都話full左 巴打想食就得book位
出面得2度行左成半粒鐘都冇得食
打開google 揀左間叫Yamatake Shoten
間野入到有個大雪櫃 然後就叫你揀肉
每塊都差唔多1500g左右 同佢講可以要1半都得
咁我行到嬲嬲地直接要左塊1400g既
個老世確認左兩次之後切左

另外佢有d蔥同南瓜之類仲有甜品可以任食
如果識日本呢間個老世幾好吹
又話黎過香港,又話佢d牛點樣返黎
仲不停用普通話問檯鬼佬好唔好食（佢淨係識問「好吃？）
不過1-2個人黎淨係可以坐他他咪位
我燒到一半就腳痺

佢有包機場巴士但要係張劵既有效期內
如果你落地嗰日唔用咁就要另外俾錢買飛

睇一睇就走

係咪飛驒牛
貴唔貴

三月頭去。咩都未plan 諗緊自駕遊好唔好
但又好似成地雪但車又無雪軚